{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073478?place[place_type]=GID&place[gid]=1073478&place[latitude]=35.1809205146&place[longitude]=129.2027427053&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 그레이샌즈풀빌라"
    },
    "text": "グレーサンズプールビラは釜山の海を鑑賞できる客室を提供しています。 このプールビラはゼロペイが利用できる加盟店として登録されています。 現在割引イベントも実施中ですので、ペンションのホームページをご確認ください。 このプールビラは2022KCIA韓国消費者産業評価で宿泊業部門1位を受けたプールビラです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ぬるま湯を利用する場合は、1日前に予約をしなければならず、料金は現地決済や振込で行うことができます。 客室やその他の施設は、他のユーザーのためにきれいに使用する必要があります。 他の利用客の不便さをなくすため、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 最大定員を超える人数は入室が禁止され、客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 貴重品紛失の責任は利用客にありますので、ご注意ください。 また、客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では禁煙で、ペットは入室できません。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊できず、退室時に飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄しなければなりません。 入室および退室時間を遵守する必要があり、個別バーベキューを利用することもできます。 プールと浄水された暖かい温水プールも利用でき、売店やコンビニも運営しています。 駐車は可能であり、幼児連れの場合はベビー用品を提供いたします。 周辺の観光地としては松亭海水浴場、竹島公園、海東龍宮寺、タルマジ公園、青沙浦、海雲台海水浴場、広安里海水浴場、東釜山アウトレットなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グレーサンズプールビラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラは釜山の海を鑑賞できる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラはゼロペイを利用できますか？",
            "answer": "はい、グレーサンズプールビラはゼロペイが利用できる加盟店として登録されています。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラでは割引イベントを開催していますか？",
            "answer": "はい、現在グレーサンズプールビラでは割引イベントを実施中です。詳細はペンションのホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラは2022KCIA韓国消費者産業評価で宿泊業部門1位を受けました。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラのぬるま湯利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯利用には1日前に予約をする必要があります。料金は現地決済や振込で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラでの利用客のルールはありますか？",
            "answer": "はい、グレーサンズプールビラでは他の利用客のためにきれいに使用する必要があります。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラでの禁止事項はありますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラでは最大定員を超える人数の入室、直火方式でのお魚やお肉の焼き、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラでの貴重品紛失や施設物の毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラでは貴重品紛失の責任は利用客にあり、施設物の毀損や紛失の責任も利用客にあります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラでは喫煙やペットの入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、グレーサンズプールビラでは客室内は禁煙で、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラの退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラでは退室時に飲食物やゴミは分別し、キッチン用品は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラでは個別バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、グレーサンズプールビラでは個別バーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラではプールや浄水された暖かい温水プールの利用が可能です。売店やコンビニも運営されています。駐車も可能で、幼児連れの場合はベビー用品を提供いたします。"
        },
        {
            "question": "グレーサンズプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "グレーサンズプールビラの周辺には松亭海水浴場、竹島公園、海東龍宮寺、タルマジ公園、青沙浦、海雲台海水浴場、広安里海水浴場、東釜山アウトレットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 889
    }
}